有冇手足想同仇B食飯？

冇你地份

食鹿隊酒？

樓主你哋屎啦屌

好波佩兄

Under Vacuum

返泛民

乖，下次叫仇B同你影相

返媽咪啦

冇黑絲𥄫點食

Under Vacuum 個豬鞍係幾好食，仇sir 識食

迷佢唔迷凱雞晴了

斯達

齊齊食熱狗

我成日請佢食jermen sausage啦